\begin{enumerate}
\item Donner une décomposition (avec des nombres) du nombre $34~089~405$ :\\

\medskip

$(3\times 10~000~000)+(4\times 1~000~000)+(8\times 10~000)+(9\times 1~000)+(4\times 100)+(5\times 1)$
\item Pour ce nombre $34~180~405$ :
\begin{enumerate}
\item Quel est le chiffre des dizaine de millions ? $3$
\item Quel est le nombre de millions ? $34$
\item Quel est le nombre de centaines de mille ? $341$
\end{enumerate}
\end{enumerate}